康怡戲院開幕嘉年華COSPLAY大賽

比賽以正皮數最多為之勝出
唔好講咁多 即刻博嘴

別名：兔鈴
裝扮角色：初瀨伊綱
參賽號碼：001

別名：夜雪
裝扮角色：白
參賽號碼：002

別名：NICOLE
裝扮角色：勝生勇利
參賽號碼：003

別名：MANDY
裝扮角色：米妮老鼠
參賽號碼：004

別名：絕
裝扮角色：刀劍亂舞 鶴丸國永
參賽號碼：005

別名：月兔兔
裝扮角色：LLSS 津島善子 墮天使
參賽號碼：006

做乜撚野

幾多年前

別名：龍兒
裝扮角色：佐助
參賽號碼：007

米妮呢

o岩o岩放監出黎？

別名：安琪
裝扮角色：神樂
參賽號碼：008

呢個最型

WTF

又鞭屍

別名：LUCAS
裝扮角色：美國隊長 (CAPTAIN AMERICA)
參賽號碼：009

個樣好老

米妮老鼠

成個柒頭咁

回帶post?

別名：MARCUS
裝扮角色：鐵甲奇俠 (IRONMAN)
參賽號碼：010

肥婆都黎玩coplay

濕曬

別名：金魚
裝扮角色：英雄聯盟 法術盜賊 拉克絲
參賽號碼：011

呢個唔錯

無戴口罩嘅？

比依個贏算啦
唔好搞到咁尷尬

別名：小可
裝扮角色：阿璃
參賽號碼：012

柒頭佐助

屌你老尾個米妮老鼠求其帶個濕鳩耳仔就當做COSPLAY，過火啲掛

別名：CARRIE CHOI
裝扮角色：蜘蛛俠
參賽號碼：013

豬排黎?

別名：DEVIL
裝扮角色：鐵甲奇俠
參賽號碼：014

幾正

男定女

會唔會太過侮辱其他參賽者

唔覺唔覺已經4年前

師奶?

戴塊面具就當cosplay

呢個係jm9

佢同spiderman應該係couple

似cosplay 緊蒙臉加籐英多d

啱啱出冊？

冠軍黎架

呢個post就係等佢

似！

HEA撚左啲喎師傅

又回帶

無可能唔係米妮老鼠贏

買個面具都要錢啦

回帶西

拉

DLLM真係1314
一生一世咁撚HEA

得呢個可以一戰

當年最高票數
我都有投比佢

你 hea 9 我呀？

咁就四年

咁多人未睇過

笑死 以為又搞

呢啲先係Cosplay嘅精髓

香港cosplay界 已完

人地冠軍黎，尊重下

做乜9

蛙妹

挑你機

hea到

磨牙

所以點解動漫角色永遠拍唔到真人版
就係咁解

毒撚型佐助

加滕鷹?神之手勢?

相似度100%

咁都唔係佢嬴

jm9咁大pat海带

見到米妮老鼠就醒起係回帶

有冇二十年

佐助型毒撚

體諒回帶閪

可以一再hea d

新會然

好可愛

呢個出來鬥HEA咋

張敬軒？

以為有新一屆，見到冠軍先知回帶

係咪個兩位小朋友嘅家長

佢地四個可唔可以一隊

笑撚死

一齊參加分薄票源?

對拖鞋最襯佢

入嚟就係睇佢

睇到呢張圖，就知道係舊聞。

網絡人氣大獎不意外

羞恥Play

白色呢個最完美

呢個都唔錯

老了

已贏

差對鞋就100分

好cute呀

做咗人呀爺未

係咪同上面個蜘蛛俠係兩公婆

個身型
男扮女我都信

Cos 加藤鷹都得。。。。

人地扮酒吞童子喎大佬

呀老細，換左間PR佢啦

好心無肌肉就咪cos佐助啦毒撚到

我就寧願好j都唔要無波扮還原度高

又loop

好hea

ironman(冇甲)

銘兒王子
當年睇過佢裸照 永世難忘

你肯定唔知當年大比數勝出嘅冠軍係邊個

屌你老母 又嚟料

好多新會然

冠軍

夏惠姨

呢條女呢期轉左無碼喎
不過cosplay唔係好岩J

佢cos嗰隻角真係有海帶

男人老狗jm9?

好正好正好正

me 2

L文

有冇五囗尺？

志偉哥召喚⋯⋯

過咗咁耐再睇都會笑到癲

本身佐助都冇

輯相應該都2017年

每次睇都覺得搞手侮辱緊其他參與嘅人
戴面具戴頭飾都俾佢哋做參賽者
仲要贏埋冠軍
認真覺得其他參賽者俾人當狗咁撚

唔講以為cos緊行山人士

對腳可以拎獎

似德州電鋸殺人狂多D喎，成個面具都係血

呢個竟然輸左俾米妮老鼠

想睇番邊幾個拎獎

睇左頭幾個
d人......

當年d老坑點諗 我真係睇唔透

毒撚佐助型

邊個？

外國勢力，干預選擇

想睇

Lux

咁認真，見到004 好尷尬

妖尾定銀魂先

冇

有無唔係女? 對女無興趣

有冇seed?

睇Facebook 條link有人話係中山旅行團失散團友。

似係大陸game嗰個

細粒先正 抱起黎屌

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

個樣咁似error個肥仔

戰損版

low cost cosplay

#4